Потрібно додати нове домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab.
1.Треба зайти в особистий кабінет на сайті Git.lab 
2.В лівій робочій панелі натиснути вкладку "Projects"
3.Натиснути кнопку "New Project"
4.Потім вибрати "Create blank project"
5.Написати назву вашого проекту в полі "Project name"
6.Змінити перегляд файлу на публічний(в графі "Visibility Level") 
7.Прибрати галочку в графі "Initialize repository with a README"
8.В новостворенний репозиторій завантажити домашнє завдання через клавішу "Upload File" або "New File"

Потім створюємо нову пусту папку на робочому столі-->заходимо в папку-->в ній правою кнопкою миші відкриваємо "Git Bush"
Прописуємо в "Git Bush" команди:
git clone "посилання на ваш репозиторій"
За потреби редагуємо файл 
git add .                            --фіксуємо зміни 
git commit -m "change description"   --підписуємо зміни 
git push                             --штовхаємо в хмару 



Вам потрібно додати існуюче домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab.
Створюємо новий репозиторій по інструкції зверху 
Завантажуємо туди файл з домашнім завданням 